和勇一家無大台，仗義護城客順主

香港人，邊度要幫手我哋就會去邊度

無論邊間 U都好，我哋都應該尊重翻主人家嘅規矩，記唔記得一開始嘅時候，我哋不斷提自己要 be humble？唔止係客方，主人家亦都要留意，我哋作客嘅，有時真係唔識而 over step，請你都包容，禮拜地講多幾次。

邊個再為呢啲嘢爭執，請停一停，諗一諗受傷同過身嘅每一個手足，我哋連一絲氣餒同分裂嘅資格都冇。

光復香港
時代革命

麻煩大家同意嘅話，請幫手推同 share 出去，唔該！

推！！！

推唔郁都要推

推俾多啲人睇到

多啲人睇，一齊行落去

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

感謝幫推

再推

推多啲人睇